乜都唔做都好攰 瞓係到都好攰 做人冇希望

唔做會舒服啲

沖返個熱水涼
瞓醒再諗

就係瞓醒先諗緊